拜登政府：中國軍方相關公司投資禁令延期至5月27日

美財政部延遲實施針對懷疑與中國軍方相關公司投資禁令

美國財政部延遲實施，針對懷疑同中國軍方相關公司的投資禁令。特朗普政府11月推出行政命令，並設定於當地時間今天實行，不過拜登政府推遲措施至5月27日才實施。今次是財政部的外國資產控制辦公室發出「一般許可」，作出延期決定。

現時美國新政府正開始審查特朗普針對中國採取的行動，包括特朗普政府把一些中國公司列入國防部和商務部的黑名單，禁止美國人投資這些公司，出口技術予這些公司亦會變得困難。

原文網址：

美共無限期延期

國際跣：相信拜登

又傾又砌

對拜登黎講延期咪即係叫我地忘記禁令。

"解放軍"民企 大獲全勝拜登好波

拜登當選
證實中國或成最大贏家

兩黨共識呢？

回憶小子又贏

拜登返屋企數緊錢

美國人你地聽住

兩黨共……
共咩話？

匪

兩黨都係共

一中國原則!

戰略性奶共

自從弊燈上台後已經冇人提

登登：吖係2024年5月27日，到時我連任會再延。

兩黨共產

做到野支那狗